# Back-end NodeJs e MongoDB
## Para rodar:
- Iniciar o back-end com `yarn run serve`

## Funcionalidades
- Autenticação com token(jwt)
- Utilização do Express
- Crud completo no MongoDB
- Recuperação de senha com o nodemailer

## Rotas
**Leia a documentação do Swagger**
- Para utilizar as rotas de post, put e delete (portifolio), é necessário fazer a autenticação e utilizar o token gerado. Dessa forma, quando for testar essas rotas utilize o token.
